原來畀人姦果隻狗有名既

小雪

老衲

唔係cos乜q野

cosxxxxx

講cos祝你全家比狗吊

Cos要走出黎屌人了

xxxtanxx

接乜撚野龍呀屌你老母

xxxxxxza